講到最後死傷咁多人都係因為大家連工都唔肯罷

屌香港人一世做奴隸啦, 有工番供樓老婆比狗輪姦個仔比人活生生踢死都無事係咪?
我岩岩又忍唔住出左去發夢, 我地武又唔敢係狗最弱無裝既時間殺狗,係要佢地一隊有甲人人一支槍掃射我地個陣打。
點解我講去搵人一齊燒狗宿都係無人理我, 永遠無人會係天台掉聖水/火魔, 今晚咁多人出黎後排都仲係個個坐係度禁電話同拍拖打卡。
點解你地仲可以忍, 點解你地仲可以忍呀屌你老母
你地係咪人黎架屌你老母

明明攻狗宿先係最有效率最容易, 明明殺休班狗難度係2星, 點解你地係要帶住一班唔會幫到手既打卡撚去打10星全裝持槍既恐怖份子群
到底你地係咪有被虐特既喜好

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

日日淨係識推埋o的垃圾post, 乜柒藍絲想出名, 邊間銀行要裝修, 乜鳩tweet出去
半年啦, 外媒已經消費完香港既示威活動啦, 唔會再理我地架啦

等坐人權法你老母, 人權法救唔到香港架, 人地毅進仔同ibanker都講明佢爛命一條同你玩盡佢都無所謂, 點解你覺得人權法會救到我地呀!
你老婆係你面前比人禁住成隊狗輪姦佢個陣你係咪話會制裁佢呀!

日日睇住無數人死傷, 而且好快會到我地每一個人身上發生
就係因為你地連最簡單基本既罷工都唔肯做呀

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

我唔撚使對住呢堆相呀契弟! 我次次出去睇得多過你條柒頭無數次呀!
日日淨係識人云亦云咁洗板, 人講咩你諗都唔諗就跟住講, 出去既唔打打, 係度冷氣既又成堆唔用腦乜鳩都幫唔到手
到底你地要點樣先學識做個人唔係無思想既弱智奴隸呀

唔供銀行拎返層樓點算

手足 我唔撚難過？
少一個就係一個 每個手足都好痛苦 你好難過我都係一樣

群眾運動就係咁 唔係個個都iron man
香港人AI抗爭要進化要時間呀
我知你恨鐵不成鋼
但我地一齊唔好放棄 好冇？

mon po狗死黑警死全家屌哂你地老母

日日都係推推推
日日都化係"唔知可以點呀"
屌你老母你地要扮傻扮盲到幾時呀!
罷工無痛抗爭可以令個政權跪,甚至成班狗官比中共清算
一係就殺到班狗驚,用最殘忍同恐怖既手段虐殺休班狗先係唯一救到香港人既手段
到底你地要點先企起身做人而唔係做狗呀

有工番供樓老婆比狗輪姦個仔比人活生生踢死都無事係咪?
你答係就得

問題係我地無時間啦
好快群眾被恐怖統治嚇怕既人會多過同快過覺醒既人呀
罷工唔使死人, 輕鬆解決成個政府, 仲要唔清算全部狗都唔交稅
咁樣都唔肯做, 每一個人都係只想做隻自私既豬, 咁不如提早完個運動啦,咁樣唔會有將來, 只會害死曬一整代勇敢既年輕人, 好快會成個香港支那化

出面有位手足有講到戰爭時期浪漫化係唔可行 我諗呢兩日理大好多手足都有覺悟（轉頭我會去推爆佢

今後勇武們必須走地下路線
尤其武力不對等既狀況

問題係你講既機率大大低過 我破產，老婆跟佬走，仔女冇書讀.
你要話個機率係一樣我冇野講

我唔想再每一次出去都見到有人係我面前死傷
出得去既又唔識變通又唔睇水又唔識走, 每次都要比人攻到仆街先一齊大亂跑, 見狗布行動/ 布陣唔同 或者陷入疆局就要設定徹退時間, 今晚係海皮發夢做雀仔, 到見左右2邊狗大量異動都叫人唔好走, 我大叫人有狗布陣快慢慢向後退都無人理我, 救命, 你地出得去和理非都有機會死架, 會無命架, 醒定o的專心o的啦唔好日日做free rider啦, 唔好再照顧班禁電話(非做哨/聯絡)既人啦
講完唔聽前面好走

咁你咪睇下幾時會發生
做隻開心港豬啦, 到時無人會可憐你

唉 .............

推

因為呢星期升級得太快，要搞工會先擺到工。

我已經唔知仲有咩更壞既情況可以出現
大家再唔罷工, 就會比人種族滅絕

覺得民主冇用的藍絲point：民眾多數愚笨

認真今日真係好撚，但我地要知，連登仔唯一既作用就係推post同like post，冇其他作用，以後當連登係咁就得

好同意
叫完香港人還拖第日準時返工.唉